[真人真事] 唉 阿伯要係累人不淺

咁你知啲公廁嘅廁格就冇廁紙 就要係入口攞
設計果個真係弱智 反智都冇人有
好啦我都算 鬼叫自己急屎
於是我用極速摩打手 卷左4/5下 應該都夠用
點知有個阿伯一手搶左去
仲話: 後生仔 你唔係呢啲都貪呀
我驚佢打我 於事即刻驚到衝左入廁格賴屎
賴完先發覺冇廁紙
依家係花園街公廁靠左起第三個廁格
有冇巴打可以攞廁紙救我

又啊伯又後生仔咁你都問得出,你中文拎U架?

worldclass

Legendary

epic

professional

Rare

unique

outstanding

Despicable

extraordinary

YAMAHA

做乜鳩姐你

Fabulous

remarkable

superb

Mythical

Enormous

Goodest

呢篇野似曾相識 又係花園街

I go to school by bus

supercalifragilisticexpialidocious

你做乜鳩